獌狗我真係恭喜你啊!!!

賽前見到巴主力傷曬,係度嘈柒柒
今次魔性澎湃啊!!!
不敵法國次級聯賽隊伍